有無人好憎social..?

吊你老味比個fd子拉左去social 見到同場有以前中學時期女神係到 勁辛苦..

個女神嫁咗人未

我 match到女都唔會講野嗰種

Kam撚

我係自己坐埋一邊發夢嗰種人

未 但係眼角好高下..

無玩過..

下我岩岩講完野 條女笑左出聲算係有咩暗示..?

我都係 但係喪囝會唔會忍唔字射精..?

係機會！

我自閉..

但係你出街

平時我唔出街的..